{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000034",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 VIP 호텔"
    },
    "text": "蔚山一山VIP Hotelはリニューアルが完了してオープンした宿で、オーシャンビューが見える客室をご提供しております。 当宿は最上の客室を提供するために、毎回客室点検を行い、お客様の満足度を高めています。 計19室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っており、便利な利用が可能です。 今回は社長が変わって全客室がリニューアルされ、さらに向上した施設を体験することができます。 VIP Hotelでは、レビューイベントを実施しており、イベントに参加することで無料の待合サービスをご利用いただけます。 イベントへの参加方法は、宿泊後に客室の見物写真と一緒にレビューを残してください。 社長はレビューを残してくださったお客様の中から10名様を抽選して特典を提供します。 イベントに参加することで、さまざまな特典を得ることができます。 客室内にはテレビを通じてユーチューブとネットフリックスを視聴できる機能が提供されています。 ユーチューブは無料で視聴でき、ネットフリックスは個人IDを使って利用できます。 また、施設案内には駐車可能、スパ/ジェット機、24時間デスク、冷蔵庫内にミニバーが完備されており、Wi-Fiを使用することができます。 一山海水浴場までは徒歩3分、大王岩公園までは車で4分、蔚灯台までは車で5分、防保津市外バスターミナルまでは車で3分の距離に位置しており、蔚山科学大学までは車で6分で到達できます。 さらに客室内にはオーシャンビューを楽しめる最高級スタイラー、2人用SPA、65インチの大型テレビなどの施設が完備されています。 その他にもこの宿でリラックスして上品な宿泊が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "VIP Hotelはどのような宿ですか？",
            "answer": "VIP Hotelはリニューアルが完了してオープンした宿で、オーシャンビューが見える客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelは何種類の客室を保有していますか？",
            "answer": "VIP Hotelは計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "VIP Hotelでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelではどのようなイベントを実施していますか？",
            "answer": "VIP Hotelではレビューイベントを実施しており、イベントに参加することで無料の待合サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelの特典はどのように得ることができますか？",
            "answer": "VIP Hotelの特典は、宿泊後に客室の写真と一緒にレビューを残すことで得ることができます。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelの客室内で視聴できるテレビの機能はどのようなものですか？",
            "answer": "VIP Hotelの客室内にはテレビを通じてユーチューブとネットフリックスを視聴できる機能が提供されています。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelの施設案内にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "VIP Hotelの施設案内には駐車可能、スパ/ジェット機、24時間デスク、冷蔵庫内にミニバーが完備されており、Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelから一山海水浴場まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "VIP Hotelから一山海水浴場までは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelから大王岩公園まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "VIP Hotelから大王岩公園までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelから蔚灯台まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "VIP Hotelから蔚灯台までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelから防保津市外バスターミナルまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "VIP Hotelから防保津市外バスターミナルまでは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelから蔚山科学大学まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "VIP Hotelから蔚山科学大学までは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelの客室内にはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "VIP Hotelの客室内にはオーシャンビューを楽しめる最高級スタイラー、2人用SPA、65インチの大型テレビなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIP Hotelでどのような宿泊が楽しめますか？",
            "answer": "VIP Hotelでリラックスして上品な宿泊が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 758
    }
}